絲打點處理性感內衣

其實我一直都有買啲Lace底褲著，或者接近T-back款，但屋企人思想比較傳統(個人認為)，覺得佢地會鬧我著呢啲款嘅底底，同埋唔太想俾屋企人知我著呢啲款內衣，所以有時著完洗完我就拎入房掛自己窗邊曬
因為Lace Tback 呢啲好薄好快乾 所以掛房哂都無問題，但近排見到啲Lace bra好靚好想買，但一諗到洗完唔知掛邊就好頭痛，bra此終都有厚度，我驚掛房會整濕窗邊啲書 到底點樣開口講/ 定照買樣照掛廁所
有無絲打有同類情況

洗完之後乾衣

俾我幫你收埋

唔洗

說服佢地
問佢寧願我著呢啲定唔著真空出街

收埋係男朋友屋企

以前女朋友成日過黎過夜，會買定兩套衫係度
分左手之後無dum到，依家有時打開舊衣櫃仲會望到

絲打好淫

送俾男朋友

用黎打丁

內衣褲要手洗唔落機架

唔洗咪有汗味

無啦啦點開到口

首先你要有一個男朋友

我買咗件...

無問題 呀媽都有著lace

我呀媽著埋啲呀婆款 搵條lace邊都難

其實唔洗理屋企人點諗，反正要鬧既做乜都會鬧，嘈完教又唔會有得分手，講兩日就無野
成日覺得會突破到佢地底線而唔做自己想做既野就一世都無自由，空間都係要自己爭取的，由細開始就要。

唔好亂j

咁先正

我同巴打你一樣

我幫你收埋

淫絲

有問題？

都係內衣褲姐
照掛啦

著bra要咩花紋都要管？

我娘親又係咁 買條成條lace嘅係咁話唔好著 尤其是佢知我有男朋友之後 不過我都係由佢照著

我都照著lace底底🤤🤤但洗完浪係房

但唔會覺得比屋企人見到會尷尬？我屋企仲有哥哥

呀哥話閪知你做咩，唔著衫出廳睇左都當無睇。

利申：細佬有家姐

可唔可以影啲底底相上黎

絲打係邊到買
有咩好介紹
仔仔成日叫我買t black著俾佢睇

幾大啊樓主

淘寶一齊揀

我都係咁所以唔敢買lace內衣
我想係屋企著背心都唔敢
屋企雖然女人多d但都怕佢地睇到
驚佢地會話 著到咁不如唔好著啦

我係Anden hud買底底 未到去t back款但有啲好sexy
Btw, 見人介紹qmomo買bra 有諗過買一個返黎試 但好似bra都係親身試完買會好啲

廿歲

你屋企其他女人係著啲咩款先 好睇屋企人本身著開啲咩

同屋企人講後生唔著唔同幾廿歲人先去著咩

我媽會ok欣賞我揀底衫褲既品味，有時會幫我擔心埋男朋友會唔會唔中意。
因為保受個個係我男朋友

利申 真絲

自

你屋企人好open 做你條仔應該好happy

我之前都買左個bra連透明網紗 好彩媽媽見到無講啲咩
光明正大最好 都係自己睇架姐

普通唔花巧既款
我邊敢買d太lace太sexy既款著

又唔係著俾你睇

我手洗完再乾衣

哇仲要偷偷著 咁淫都有既

唔識淘寶
多數都係睇下就算

等我都睇下先🙈
btw阿媽都係保守派

掛房但唔掛窗邊咯

還好啦

絲打有冇買開咩野牌子既底褲？

Anden hud好唔好著？
見ptt好多人話一般
想買黎試下但運費貴

我就覺得ok啦 但最主要都係睇款 靚就會買 係有啲個牌有時un住唔舒服
買多幾條 799包郵好似 不過我都係好耐之前買過一次 買咗好多條

我光明正大比屋企人知
佢問起嘅話 我會話特價好抵 同埋未試過想試下 夏天咁熱著薄d都舒服d啦

Pmed

呢個方法好似幾好 下次試下咁講先

我都係淘寶買bra買底褲
透視果種底褲性感得黎但又唔會焗
我覺得幾舒服

有冇款 想睇
早幾年係日本買左套性感睡衣
但我好少去男朋友屋企訓所以好少著得成
係同男朋友去旅行先會帶去著黎訓教
因為好驚比老母鬧所以次次都係去旅行最後一晚手洗晾乾
放入喼度唔拎出黎直至下一次旅行
但早上個月我老母返大陸玩唔係屋企幾日
我屎忽痕拎左套睡衣出黎洗
晾乾完我就黎手掉左係堆唔擺入衣櫃既衫度
直到最近我老母搬開我個堆衫搵野
個陣我係廳 佢搵搵下我先醒起有套野係堆衫度
但佢又冇講啲咩 我懷疑佢見到唔出聲

心諗 個死女包套野又幾靚

有無咩牌子性價比高

好想女朋友著

除非你話以前傾計試探過，有啲嘢，溝通咗先知嘅，唔傾過又唔會知屋企人點諗。我覺得你可以照買，佢哋見到時，又想話你嘅，咪聽返佢哋為你擔憂、顧慮乜嘢，你又講返你嘅睇法、感受，咁先可以增進雙方了解、默契。

當然，最後決定權一定喺你度，傾完講完，佢哋亦冇得強制你點樣。你係佢個女，唔會點嬲你嘅，依啲小事啦。老細講嘢我都未必理佢十足啦，更何況屋企人？只係，屋企人係過人世嘅，喺處理關係上不妨做多啲、傾多啲。

我會襯冇人係屋企個段時間洗
可能一兩個鐘咁
跟住用風筒吹

點解要驚屋企人知
問既話咪話 靚囉、舒服囉 唔係著底褲都要呀媽批准下嘛

我都會
不過有工人洗衫
老母唔開櫃筒就冇事

買來著比自己睇嗎？

洗完即刻著住，用體溫焗乾佢

我一開始都係咁
但自從試過唔小心掉埋d lace bra, t back去洗衣籃一齊洗又冇比呀媽話之後就唔再care
其實同男朋友去過4次旅行又成日去佢度訓都估到有扑過啦

男人老狗著乜撚野喱士

之前係淘寶買過 係男朋友屋企洗乾淨 之後放係自己衣櫃既最入 我估我阿媽應該知道但唔出聲

淫絲請pm

我俾呀媽鬧我點解著埋啲女人款
要著就著棉質底褲 明明得40頭都咁守舊
利申 藍絲

女朋友唔肯着

痴撚線 咁耐都無圖?

我都係 洗完將條底褲綁係窗邊

啊媽成日見靚就買lace邊俾我 有啲仲成條透視唔知著黎做乜
但自己本身比較保守成堆無著過 就咁塞哂喺底褲櫃入面

圖

關你屋企人撚事 著咩底褲都要管

著完一次即刻拎去賣

有餘溫

T-Back就話啫，LACE BRA好平常咋喎

唔知樓主係邊隻lace bra啦
但我個d係全透全部lace個隻
比老母洗過都冇事

同意好想買但唔知佢地會點諗

呀媽幫我揀親啲底褲同bra都係lace
但自己買左啲吊帶絲襪，t back同性感睡衣唔敢拎埋出嚟洗廢事比佢知

樓豬好正

有圖你話你阿媽係女人都好難信嚕

冇圖

小學生d 白底衫，長果d唔係露肚果d，都有lace啦

Lace bra好平常啫 我中學個陣同阿媽去買bra都會買啦 我阿媽都好守舊 但佢對bra 款又無咩意見
不過唔係透視裝個隻

lace bra有咩問題 去bra 舖大部份都係lace款啦 尤其啲大cup通常得啊婆款同lace款 啲肥師奶成屋都係lace bra
t-back 就可能性感咗少少嘅

認真 其實香港天氣又濕又焗 著lace通爽啲又快乾啲
我唔覺有問題 屋企人問起咪照咁樣答囉

恐撚怖

我老母仲開放過我 件白tee超透底我加件底衫 比佢屌我老套

不嬲唔理
又唔係着住逼佢望
我着乜關佢乜事

btw買開咩牌子 交流吓

老老實實
靚女先好買lace bra
醜女著好嘔心
慳番D錢仲好

Fucking true

掛房最好